其實生於中國真係贏在起跑線上

連登仔知唔知入藉中國係好難
你地一出世就係中國人，基本上歐美人都會羨慕你

善意回覆